英政客嘲取消聖誕要感謝中國 「戰狼」記者爆粗回：戴口罩唔好亂X噏

被指是「戰狼」記者的《中國日報》駐歐盟分社社長陳衛華，再度爆粗，與西方的政壇中人「開火」。事緣英國因出現武漢肺炎病毒變種，被迫採取更嚴格的「封城」措施，原訂聖誕假期容許最多三個家庭聚會的安排亦要取消。英國脫歐黨（Brexit Party）領袖法拉奇（Nigel Farage）在Twitter發文諷刺：「聖誕取消了。謝謝你，中國。」陳衛華以英文回覆：「戴上口罩，別再亂Ｘ說（Wear a mask and stop talking sh*t）。」兩人一場罵戰隨即升級。

多謝都唔比 咁惡架
仲要講粗口 又話自己禮儀之邦

支那人=地球癌細胞

證明閙岩左

倫敦特區d人咁鬼多野講

玻璃國又嬲嬲豬

講真，英國脫歐就同澳洲差唔多，支那唔會俾面！

感謝黨

唔係群體免疫哂咩？

中國記者

真係無咩文化

幫你寫中文吊7佢

中國強大了

講粗口都得? 點解唔請呢位記者回國?

歐盟有一半都係shithole country
英國脫歐只係股市受最大影響,實體經濟反而可以建立新發展方向

支那咪shit

自己shit先仲要話人shit 典型支那人

佢講得啱喎，叫人唔好talking shit，佢都知道支那係shit

所以咪搞到大停電囉

回力標

多謝都唔比
惡撚到